雞排妹全裸迎豬年 美尻D乳全都露

25歲雞排妹（鄭家純）2012年出道後即以敢言、拍大膽寫真受矚目。今是農曆新年初一，雞排妹也應景在臉書PO出全裸的火辣賀年照，寫道「新年快樂，年假期間，務必吃到飽、睡到爽」，照片中她慵懶地趴在床上，不僅美背和臀部的S曲線一覽無遺，還露出渾圓的D奶側乳，讓人眼睛大吃冰淇淋。

估計雞妹依排俾人包完，揾新老闆！

呢個體位可以cum幾多

雞屎忽

有錢真好

側奶

要條女係身上搖, 一路在打手機